有冇見過菜脯蛋咁嘅樣

佢呢個係半煎炸蛋卷狀嘅菜脯蛋
外脆內嫩嘅質感
又不失菜脯同蛋嘅平衡
其實真係幾好食

點解我要撳入嚟

乜撚嘢嚟。。。

台灣？

因為佢好食囉

菜脯蛋囉
不過唔係菜脯炒蛋之嘛

香港

再介紹返
隔離係藥膳湯底米線

好肚餓

識貨

btw呢個係菜脯蛋

食啦

食條毛

俾條毛你

嘩 不了 有菌

有好西味

可以再嘔心啲

有冇食過佢啲麵

即刻唔肚餓

胡椒豬肚湯同碗仔翅好正
以前係咪有肉燥飯

藥膳我不了

豬肚食過
其他冇食過

幾補喎

咁你一定要試吓呢個

藥材不了

邊間

九龍城
榕記

個蛋好掂

係呀確實好掂

其實佢仲有個麻辣鱈魚丸係車仔麵餸
極辣小心

蒜湯都正！
Btw鬍鬚老闆勁搞笑

Erick kwok

上咗年紀果個仲正 之前同鐘意嘅男仔一齊去食 佢神助攻幫手出擊

係咪高果個

我聽過有小朋友問佢廁所喺邊
佢答: 喺屋企

係呀
佢好正 有次有個外國人入嚟賣國旗
佢用中文問人地係咪中聯辦派嚟

求詳細

我平時多數自己去 跟住果次同個男仔去 鬍鬚老闆趁個男仔去廁所問我做乜帶男仔嚟 又讚人地靚仔又剩
埋單果陣我諗住AA嘅時候 個男仔爭住俾錢
老闆話由佢俾錢啦 食完記得去食埋糖水唔好咁早返屋企
老闆真係好正

神助攻

一齊咗未？

未 慢過隻龜

菜脯蛋捲/菜脯蛋餅

我都唔識categorize

菜脯玉子燒